十月一之後⋯⋯

十月一不是決戰日子，只要知當日大搞，但要諗埋往後，我地無回頭路架啦，唔可以十月一後就休養生息，係唔可以停落黎！

個人認為第一步 應該盡快組成臨時議會

十一 一定要出黎

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

自推！

再推！！